港隊教練食女,其實資深港隊泳員都一樣係咁……

上星期睇完某香港教練食女嘅post，一直都喺度諗，我只係一個普通女仔，唔知自己講嘅嘢，會唔會有人睇有人理。但係身邊d朋友都叫我鼓起勇氣講出嚟, 我亦都唔想再俾呢個圈子裏面嘅仆街繼續，傷害其他絲打。
年幾前，喺體院裏面，結識咗個男仔。最初我哋都一齊食lunch一齊食晚飯，平時一有時間就會見面，喺朋友面前都會拖下手仔攬下腰錫下嘴 喺佢車，唔使問一定會毛手毛腳摸摸揸揸。打波都會帶埋我去打氣，有時又會帶我同佢D豬朋狗友去食宵夜。成日又喺人面前話我太瘦要食多啲嘢，夜得滯有時又會車我上佢屋企過夜。佢話冇學生email入唔到高登/連登又畀埋username password佢 用。冇幾耐， 佢就開始搞我， 最初喺佢屋企， 跟住就進化到要我同佢去商場後樓梯， 體育館， 一步一步， 由帶套搞到氹我掹出嚟射到要中出我食藥我都好配合。 呢段時間， 我真係覺得同拍拖冇分別……

咁樣嘅關係維持咗四五個月,自從佢比賽整親隻手之後所有嘢就唔同曬.......

每次叫親我上佢屋企都要12點之後要我自己搭的士上去( 因為佢屋企係喺半山d 公務員宿舍，所以冇其他車會到)， 上到去，仲要喺佢屋企樓下食西北風直至等佢call先可以上去， 有時一等就等一兩個鐘， 上到去 又即刻搞，又唔係搞得耐又淨係出得一次……搞完嘢淨係畀人用濕紙巾抹乾淨之後就瞓覺，涼都冇得沖。去廁所又要走去工人房嗰個， 第二朝走又要喺佢屋企人出門口之前 或者屋企人走曬之後先可以走。
有時候一係就唔搵一搵就搵足七日，一係就一個星期一日，再唔係就直接唔搵。次次出嚟都係陪佢睇醫生食飯行屈臣氏萬寧睇壯陽藥，然後帶人去後樓梯或者爆房， 次次都好快完事。完事之後搵佢又唔應機，要等佢一排先再出現……
後尾開番自己連登account睇,先知道原來佢用咗我個account 去放tg link食女揾sp，而且都幾重口味。
不過呢一切都唔係重點, 後尾聽其他體院運動員(唔係游泳)嘅鄰居講返先知，原來佢有個奉子成婚嘅老婆 仲有個啱啱出世咗幾個月大嘅女……
呢一刻，我真係唔知講咩好。喺我嘅層面，我淨係想唔好再有無辜嘅絲打再受傷害， 我做人有自己底線，我唔會做人哋小三。 雖然我知道 佢鍾意嗰種口味最初都驚講出嚟會冇人信)， 不過真心奉勸各位絲打一句 "如有雷同 實屬不幸 若有疑惑 及早檢查" 各位絲打睇路.............

有圖就有啲睇頭

小你老母三

lm

lm跟進

Lm

推到佢仆街

雞都不如 仲要俾條仔中出，雞都唔肯啦

幫下其他青頭巴打啦
横掂同雞無分別

雞

有老婆有女都帶到你番佢屋k嗰下好嘢
上開連登都會俾人呃 只能怪自己
都係嗰句 節哀順變 要戴眼識人
要保護自己 唔知頭唔知路 未確認關係之後隨便同人發生關係 自己都有問題啦

how much 1q

等睇比人話
你情我願怪邊個

又唔係強奸 全部自願

屌你老母

咩比佢哄

你咪一直都肯比佢屌又同佢渣
玩時就好enjoy
宜家發覺自己賤過雞又扮受害者

有部分女人真係好撚狗

自己做到雞咁而家又扮受害者

我亦都唔想再俾呢個圈子裏面嘅仆街繼續，傷害其他絲打。

你咪撚扮到好偉大
咪又真唔gur自己做左免費雞先出黎講

當初比人屌時你冇享受過？

教練就唔可以食女？
咁撚鐘意定位人地既職位既？
下至道友 上至專業人士 人人都會食女
你情我願 你嘈乜鳩？

正懞閪 唯有望你經一事長一智

平時一有時間就會見面，喺朋友面前都會拖下手仔攬下腰錫下嘴 喺佢車，唔使問一定會毛手毛腳摸摸揸揸。

喂 阿哥

你自己咪又係淫底
一個自愛既女仔會唔會咁？
起碼我識既好女仔唔會是但岩feel
就亂同人做愛做免費雞

你唔好彩

仲有無多啲圖啊

你隻臭雞咪又係睇中人住私樓 屋企有錢
送上門

條仔咁撚柒你都啱 你都唔係好人啦

邊撚個得閒理

其實我無理解錯咁樣即係係你情我願

唔係話blame the victim，不過聽落好似純粹感情糾紛，絲打你以後帶眼識人啦

連登仔真係好撚雙重標準
巴打俾人派綠帽就瘋狂起人底
絲打俾人派綠帽就話人係雞，再唔係就話人格謀殺

Btw推到佢仆街
又體育學院又有樣同屋企相
應該唔難刮

唔通自己做雞仲要阻止佢咩
自己俾閪人屌又要屌人呃尻你
真係笑撚大人個口
鬼唔望你貪人有錢屋企大有得坐正咩
爽完過後就起條仔底
發現到真相就即飛扮高清
影帝咩你 留多幾滴眼淚先啦臭閪
記住搵下一個唔好俾佢知你連雞都不如
唔係中出即飛你就唔好啦

咁既樣你話佢係霍金我都信

留名先 雖然好似係賤男post
不過唔敢跟車太貼

發夢見到佢係國際學校教水

未有對話圖，保持10秒距離

男主角？

年幾前嘅事
但要人地結左婚生左小朋友先黎開post個用意何在?

夢入面啲細路有冇叫阿sir個名？

又黎借刀呀師姐

關我咩事

抵你啦

咪黃X仁
游得水嘅好難唔識
利申退役運動員

係咪有野爆？

樓豬係雞係公廁，唔抵可憐

自己俾人氹到怪得邊個
玩得tg仲要扮乜撚野

樓主比人威脅上佢屋企搞野？你情我願既事 怪得邊個 ？

Push

對話圖呢

我都想屌

雞同公廁個個都上得
你連上都無得上

樓主一定正

點解唔講下自己唔帶眼識人
送上門做雞

多圖please

樓主Cheap過啲雞

係時候爆俾佢老婆知

王俊X?

得兩張圖就吹成個故仔出黎？
有無多D証據先？ 好難信你wor!
刀味濃

連登仔真係惡過狗
平時又話唔洗表白 鐘意就自自然然由拖到手開始一齊
咁照你地講法樓豬都係同佢一步步去到男女朋友關係
又話係雞又話貪人半山
屌你公務員宿舍黎炸 咁都算私樓仔？
樓豬唔比搞就吊高黎賣正臭雞
比搞就自己貪人層樓送上門死臭雞
有閪真係慘

黃俊x?

push 樓主上水 爆料呀喂

你覺得同拍拖冇分別
但你自己知其實係冇一齊啦姐係
之後你上佢屋企後樓梯被中岀
就你情我願真係冇必要呻
唔係你被人帽係真係你自己唔自愛
送上門啊
真係唔想話你係雞

連登仔雙重標準你情我願 比人收兵就臭雞
條女都以為會係幸福拍拖
點知比人呃感情當係兵又係臭雞

如果確立左情侶關係你估樓主會唔交待清楚
去用 認為同情侶冇分別 尼種字眼？
兩個人點樣咩都唔講清楚咁就相處
去到上床？
老實講樓主自己知啦

比人收兵 送禮物 食飯埋單
接送番屋企夠係你情我願啦

呢段時間， 我真係覺得同拍拖冇分別……

以為會係幸福拍拖我明
但會唔會以為到上左床仲未問清楚我地關係
再keep住上？

不過樓主又真係白痴左啲
邊有人咁對女朋友
你連sp都不如 下次醒目啲喇

女人係比人屌架喇又唔係強姦你
SP都陪你去生日party真係俾足面你

好仆街

有冇多d圖阿，就咁好難判斷

咁樣講一講又好似幾有道理

其實連登仔係咪窮到咁 公務員宿舍講到好似住君臨咁

支持你、絲打
起碼有勇氣說出而又能夠離開

肉便器

呢位?

呢d野你情我願都走去唱人

咁濛都覺得佢醜樣...

兩件都係垃圾 應該一視同人
要起2個一齊起
唔好諗住走得甩

你情我願，樓主咁大怨氣唱人？

如果條仔係住公屋
唔知連登仔又有咩講

打一大段字 放兩張圖就信
連登仔

摩牙摩牙

屌你睇咗兩段以為拍咗好耐之後大肚/戴帽
點撚知4/5個月已經可以中出埋
你話你唔係雞係咩
荒你唔係見人有車
又住半山雖然係公務員宿但都叫夠養你有餘

講出揾sp 又叫你食藥中出又冇犯法
全部咪又係你情我願
唔好中咗伏就上嚟博同情
如果佢冇俾你發現揾sp冇飛你
每個月俾3萬你洗你荒你仲會上嚟叫春咩

雖則係你情我願但係樓主嗰陣時仲未知個男仔有埋老婆個喎

推到d有老婆仲食女既賤男仆街

識食 果到銀x閣中層A座單位 高級公務員宿舍成三千呎
住得嘅月入90k起

果條教練識玩啫 你同果條仔一樣識玩

樓主你係正經見到條仔射後不顧就知咩事啦
咁都仲留喺佢身邊你怪得邊個
唔會因為你踢爆佢你就唔係雞囉

咦清又見到你

哥哥仔你以為個宿舍係佢私人物業？😂

樓豬第時識仔會唔會誠實講出自己性史？

樓主唔係講緊自己讀緊小三咩

樓主雖然好慘
都都係要講句你都幾蠢下
人地用你個ac搵sp又唔知 連有個老婆同埋仔都唔知
希望佢呃唔到下個啦

連登仔真係惡撚過狗，你地做兵送花送乜請食飯咪又係你情我願，個陣又講到自己好撚慘又屌條女係雞 調翻轉依家又話你情我願，怨乜撚

樓豬蠢就一定，但佢只係叫其他人小心唔好再俾佢呃渣喎，又無話要告鳩佢又無話自己好撚可憐

就算佢地你情我願又如何？咁就代表唔潔身自愛？係人都有性慾，扑嘢都唔撚俾，而加屌緊條仔有老婆都攪第2條女啊

但都要講句 唔好跟車太貼

蠢西

正常人有d腦都唔會俾個男人當雞咁屌
都當佢係好男人
蠢到一個地步就係罪

點解條仔當你係出火工具得咁明顯你都唔覺
女人係咪真係咁蠢?

自己唔戴眼識人，無辦法

睇側面都睇得出佢柒頭黎，咁都肯俾佢當性奴？

都唔明點解可以咁撚蠢

睇條仔個樣
絲打唔慌會好得去邊
仲要咁蠢比人當免費雞
雞都唔會比你中出啦

算啦
可憐之人必有可恨之處

可能沉撚咗船掛
鍾意一個人做狗都肯

免費臭雞

我地今日玩看圖說故事

以前用我account留tg食女 我收返個account之後發現佢用另一個account繼續留tg食女................................

乜呢位ching咁重口味

樣衰到咁都比佢搞

樓主好一個肉便器但係都會幫推仆街

仲比我發現佢好似有叫雞...
見到好多人鬧我蠢，無錯，諗返轉頭我都覺得自己好蠢，當日沈晒船，當局者迷，以為滿足左佢就等如得到佢...好彩離場離得快，加上定時定候有做body check，暫時仲好健康

屌你老母 你真撚係雞黎架喎

話過佢有搵我陪佢買壯陽藥，原來佢仲有上連登討論過............

唔係當局者迷，係唔潔身自愛
又唔見其他女仔係咁
唔係好蠢，係好撚柒蠢
希望你以後可以好好做人，對得住你將來既老公

朋友你都幾M底
冇藥可救

我係你就貼哂佢出黎
事實怕咩講，唔好再比佢害人

你同人拍拖，自願比人中出姐，臭雞，洗唔洗屈佢強奸你呀?

香港體育 贏贏贏！

老實講，樓主都幾on9
上門貼錢做免費雞

唔識佢 純粹上網search

條仔應該都幾樣衰

臭雞

樓豬被人騙感情騙色仲要俾巴打屌
係囉，巴打比女人呃就好慘好可憐，
絲打比男人呃就係雞係公廁！！！！

垃圾雙重標準連登仔，抵你地溝唔到女上黎叫春啦

成班on9樓主就係想你地繼續問方便佢爆
相又影左岀左又有樣又有tg
曲到直啦屌

不如答一答關係先啦
一直係情侶關係定你認為戀人未滿啊？
唔好避重點啦乖

留名推po

新覆既全部都係補充男方有咩唔好
加深我地對佢唔好既印象
留言追問對自己有可能不利既一概唔覆

其實成件事唯一受害人係人地元配

你咁樣想畀邊個可憐？
無人可憐你囉

成件事樓主既問題都剩係唔識潔身自愛姐，而且佢都承認自己問題，唔明點解你班毒撚反而仲要一直屌樓主而唔係條仆街仔

我估
係樓主一直都冇同男方拍拖係朋友關係
男方對佢既要求佢全部應承
就先發生左關係
覺得滿足到男就會得到到佢
到最後發現男既原來冇心一齊
甚至有老婆小朋友（未知）
就開始心有不甘想話被人始亂終棄

希望大家唔會炒車

因為女人就係原罪
連登仔繼續圍爐啦，咪就係因為你哋呢啲性格所以溝唔到女囉

你啱唯一冇錯既人係人地老婆

免費G
見人屋企有錢就衝

而家係樓主做咗人二奶
好難幫得落喎
就算你話比人呃都咁講啦
如果無最尾嗰段就唔同觀感嘅

問題係人哋都唔知佢有老婆，
係個賤男一路呃佢所以以為佢單身

但就算樓主隱瞞左d咩都改變唔到個男人做左既仆街野

比人呃都有問題
有句說話都叫不知者不罪啦
更何乎樓主知道左之後都即刻斬纜啦

#metoo

push
呢d男人正垃圾

冇問題啊
但冇得呻囉
你作為朋友身份提供性俾佢
真係你情我願自己賤
如果你係講明情侶先會有性
就自己冇責任

我地唔知個所謂老婆係幾時既
可能其實係同期發展
唔好定義左先

小乜撚嘢三
你自己蠢姐

想睇樓主咩樣

事實真係

樓主我地可以點幫你？

想睇起底

樓主係蠢無戴眼識人
但俾條友搞甚至肯俾佢中出都係出於愛佢，以為佢同自己係情侶關係
之後發現原來對方一直都呃佢
佢錯咗咩？錯咗蠢咋喎
又無收過人錢又唔係主動破壞人地家庭
如果因為中意一個人肯俾佢搞就係雞
奉勸連登仔嘅女朋友唔好俾啲連登仔搞，如果佢地有

以後真係要帶眼識人啦

條友經驗老到喎 幾個tg acc釣女

你情我願有咩呃
關佢身分咩事

同期發展咪一樣仆街

即係一邊結婚一邊屌其他女都冇問題？仲要咩定義

樓主蠢撚到..

關係都未搞清楚
任人中出喎
佢最多係無講比樓豬知自己婚姻狀況
睇多次段野點睇都似Sp啦
其實連比人呃嘅部分都無
你話對方Confirm咗係情侶關係就叫呃姐
以朋友關係任屌
除咗話樓豬開放之外
唔知可以講咩

絲打 幾耐之前發生㗎？但你係佢朋友面前攬攬錫錫佢地又唔踢爆佢嘅

一黎就搞 仲要用濕紙巾抹完就算 冇得沖涼
唔係雞 係仲衰撚過雞
樓豬一定好正 長腿sex drive好勁好淫d 女 唔洗審

佢地兩個嘅關係以朋友為前提進行性交
仲要暗中做緊人二奶(依個假設不知者不罪)
咁睇嘅話條仆街仔係錯
但唔係對樓豬唔住
而係對佢老婆唔住喎
因為對方無承諾過樓豬任何事

連登仔屌樓豬死蠢又有何不妥
事實上樓豬做緊人私家雞

不過兩邊都要各打五十大板就真

樓主寫到成件事好撚模糊 想轉移視線
我估你同佢嘅關係係人哋結婚生女之前
結婚生女之後冇理由唔知道人哋屋企有張BB床有啲嬰兒用具掛？

港隊加1分

佢唔係整親隻腳咩？

柒左 ，原來樓上已經有人揾到

係囉 照計生左女應該有一大堆bb用品啦
或者佢無同老婆住
唔係愛佢老婆 名義上係結左婚
實質係意外有左而責任上要結婚
因為如果佢老婆係咁好屌嘅佢洗鬼出嚟搵食咩
利申 鳩估

小你老母三咩
文盲俾人呃就努力讀書啦
上網me too無撚用ga

真係當局者迷, 屌你老味本來好想屌柒你ON99乜都肯濟
睇一睇相, 原來又係有錢?
不過算了, 推到條仆街死

唔好將兩件事擺埋一齊講
係男仔錯
但女仔都有責任就係咁簡單
唔需要固執

屌你老味
一個臭雞 一個雞蟲

其實大家係咪唔明個分別係邊？
如果係有一齊
再上床
責任係曬男仔到因爲男仔欺騙令女仔願意同佢上床

但如果冇一齊
個女仔係每次被要求
甚至主動送上門其實都係自己知道
同緊一個唔係男朋友既人上床
從第一次可以話唔知
到後來已經無限中岀
係冇得兜話自己係俾人呃架

男係錯但女仔都真係自己拎黎

未睇清個男就同人扑 個男咁污糟 樓豬都一樣咁污糟

幫推

連登仔係要好死板咁a同b一定要簡一個踩另一個完全睇得唔全面

唔係情侶
曖昧緊就俾人搞
你自己都唔好得去邊啦
男嘅賤男呃閪屌
女嘅一係傻嘅
一係貪鳩人地某d野？

明未？唔好咁固執

邊個?

如屬實 就post多啲圖等人認清呢啲賤人
等唔好再有受害者

樓主以後摸清對方底先好一齊喇

個名叫小三都係hihi

係咪讀皇仁 幾高下果個王俊x / x俊仁

做個body check, 有個新開始啦絲打
你無同朋友傾過? 佢咁樣當你上門應召, 仲要免費

你係大蘿粗大髀60kg?

比人中出

中段開始已經變咗隨傳隨到嘅雞
但事主可以覺得無問題照做

無對話圖好難搞

好多港隊運動員都係咁，樓主唔好彩，下次帶眼識人，運動員唔一定係好仔

有拍拖感嘅SP黎啫

個樣都成個何俊仁咁

btw 條友有妻兒都周圍搵sp連登仔當睇唔到？掛住屌樓主係雞

男人唔壞女人唔愛又一例子

起底組好野

咩撚野樓主唔潔身自愛
大把人未婚扑野
你地又唔係佢老母，管得會唔會太闊？

[假設樓主冇講大話]
但呃人自己單身，有老婆仔女仲四圍溝女搵食就一定有問題
樓主開唔開放，最後有冇俾人扑到
男事主個仆街既程度並無分別
[/假設樓主冇講大話]

但回歸現實
樓主應該證實返你地曾經真係有路先…
而且佢點令你有拍拖既錯覺？
你地到底點認識？
唔好話閃卡…連對話記錄都冇
你依家咁係接近砌生豬肉
嗰兩張相根本普通朋友都影到…

一個賤種狗
一個白痴雞

未結婚就送上門俾人中出
的士錢都蝕埋，真係賤過雞

留名

其實你同佢都有問題....

運動女真係好正

真係好撚狗
啲綠帽post又唔見有人留關我撚事 wfc 你都有爽過嗰啲

似最右

你講咁撚多做乜吖
有花生你就食啦
Push

住得依D, 肯定唔係低級公務員

小心啊！
大家

條仔 今年二月結咗婚！
推佢

原來有錢仔 唔怪得

警犬都大把雞追

4個都唔係呀

推喇 咁仆街既仔 有老婆都食女 又唔係靚仔

樓豬首先 小你老母三 屌撚左你用錯字先 你根本連二奶都不如 唔係 係sp都不如呀 搭的士去人地度等一個鐘入去比佢屌 屌完比張濕紙巾你？唔撚係野都唔扮呀嘛 佢咁撚樣你都仲肯繼續落去 我好懷疑你智商有冇80 一係你就另有企圖

仲有 你識左人幾耐姐 4 5個月無套中出乜都玩齊哂 你係咪一個月唔洗比人屌撚左？

最後 pm plz

干德道d宿舍

條友個post 係招＂豬扒＂恐龍＂做SP ，要食藥先起到頭，自己貪錢又肥屍大隻淫底，你情我願有乜好講

你咪又係貪人有錢先比佢屌想用少奶奶

死臭雞

重點唔係扑野
而係當佢雞咁隨傳隨到佢都肯
見到要靜靜雞黎靜靜雞走呢下佢都肯真係呆左
又要係人地樓下等幾個鐘
真係仲cheap過雞

不過樓主好就好在都仲識醒
未比人搞到大肚就醒左
認清呢條有老婆仔女都扮單身食女嘅仆街

連登仔人地屌到自己無得屌既女就係臭雞 惡撚過碼頭咕哩

但好想知你成日上佢到，見唔到佢老婆同個仔既咩

咁柒都食到..
不過望落間屋好似幾大
難怪受溝啦

雞係你等佢 紅果D輪街症咁輪
屌還屌 冇咩態度差都叫好聲好氣

你自己都有份配合 唔好賴哂去人地到
btw 條仔咁柒都有sp 都有人中個頭埋去

免費私家移動廁所
雞都有錢收

佢好似揸VW

正

佢屋企正撚到....
高級政府人士?

原來係佢，一齊游過海天但唔熟

個重點係個男嘅有老婆仔女但唔講
然後樓豬又以為佢地係拍緊拖啊
拍拖同男朋友上床叫雞?
人地拍拖中意4 5個月就中出又關你咩事?
個個都錯哂重點走去話樓豬比人中出
個男嘅隱瞞有老婆仔女又唔見你地嘈？
果然係男人大哂嘅連登

條仔好正，一定好好屌。
條女以為做雞可以入豪門

海天 上次亞運單野又係海天總監搞出黎

專業人士？

仁哥

metoo佢啦
你呢啲臭雞最叻用呢招架啦

樓主雞都不如

仲有無多d料，唔想太貼

你係咩人就吸引返咩人架啦
如果你係道德觀念好重 認真拍拖 仔細審視返一年半載先上床既 根本冇player埋到你身 player都係取易不取難架姐
你自己隨隨便便就同人拍拖 隨隨便便就上床 隨隨便便就中出 有乜好講

而家屌條女既原因係男女兩個都錯 但佢就post上網想人可憐 有乜可憐姐
感情既野一個願打一個願捱 你願意比人屌就唔好事後話蝕底左

原來係皇仁 又港大

又叫雞又搵sp又性無能

又黎勞資糾紛呀？

多啲圖先討論

樓主只係蠢姐，唔洗咁既

死臭雞

如果佢唔係住半山而係公屋
咁樓主就肯定唔會去人樓下等成個幾兩個鐘

諗起之前有啲post話loser毒撚先叫雞就好笑

未開始拍拖就攬錫搞仲要野戰中出
唔通運動員真係咁大食

點解可以住半山？因為老豆老母？

係條仔挽tg喎師兄

不過如果係咁 個男既都好仆街
係咪可以告得添？

咪又係雞 講撚錯，你係cheap撚過雞，唔收錢既免費雞

挽你老母

佢咁重口味
咁樓主應該都係豬閪黎

樓豬想收番幾多錢先滿意?? 貼張相上黎等我地幫你打個價

上到佢屋企喎...
應該會見到嬰兒用品同佢老婆既物品

最初喺佢屋企， 商場後樓梯， 體育館， 一步一步， 由帶套搞到氹我掹出嚟射到要中出我食藥我都好配合

除咗話你淫賤 無其他形容到 全部你自願，牛唔飲水 點禁得牛頭低？

你個淫雞 個臭閪多唔多水

收皮啦班垃圾警犬學乜撚野人溝女，人工低成班重以為自己好撚吸引，受佢地溝個班女咪又係雞臭雞你屌唔屌啊？狗都唔撚屌啦

申利 ：工程師，住私樓有車

中肯 你放咗個男事主上嚟，應該放埋自己張相，先可以評到理

男女角色掉轉 肯定比人屌到飛天
又話臭雞死港女又剩
而家係女比人玩
連登仔即刻話你情我願無得怨

樓豬咪又係睇岩人地屋企大有錢
你話人重口味你都好重口味 遠睇都知毒撚樣

個樣中左輻射咁既撚款都食女

講真 條仔係仆街
但你覺得唔對路 你仲中個頭埋去
全部都係你情我願 冇得怪邊個

樓犬樣同樓主張圖差唔多就大把

樓豬你真係唔應該開係連登，跟本連登係男人聖地，成班毒撚圍爐取暖，把口話所有女人係雞係公廁，現實就溝唔到女仲要俾人收緊兵

你地班人可唔可以理性啲，個個重點放錯曬，依家條仔最開心最成功，屌完條女無限中出仲有成班人幫佢屌條女係臭雞

愛一個人係咁架啦，基本上你愛一個人你唔會理性到，我唔撚知呢到邊啲係巴邊啲係絲，我只係想大家諗清楚。絲嘅呢一刻可能係你未試過咁樣俾人氹上床，亦未試過愛一個人愛到痴撚咗線(我都未試過)，無撚曬尊嚴，成隻狗咁撚樣。但問心，作為女人，你可以用啲咩留住個男人？你可以屌樓豬用錯方法，戇鳩，但屌乜嘢臭雞

巴嘅就算撚數啦，你地心態咪同條仔一撚樣囉，你情我願，你自己要做臭雞，關我撚事？講幾句溝下你氹下你就有得中出，有無諗過係因為條女好撚愛你所以佢做狗都肯啊？

連登仔俾人同理心啦，我諗樓豬都好撚傷心啦，仲要罵佢貪錢，佢要跟本唔係你地嘅同情，係希望唔好再有下個，做撚完戇鳩想叫人小心都要俾人屌。

再利申 唔好跟車太貼

幾你情我願都好 隱瞞自己有老婆哩件事已經唔啱啦

連登仔係唔係傻撚咗？
人地話條仔係朋友面前都半公開咁樓主覺得自己同佢拍拖都好正常姐 咁條仔仲唔係有心玩樓主？拍拖3 4個月就搞嘢我又唔覺得有咩問題，話太快嗰啲係咪死毒撚未拍過？快同慢都唔可以定義一個人係唔係雞，係唔係唔潔身自愛 重點係樓主嗰時覺得自己係同人拍緊拖，條仔又會營造一個假象俾佢。
所以係樓主角度，好容易就令樓主有個諗法係佢地一開始係真心真意拍拖，條仔會帶佢見佢啲朋友，又會對佢好咁，所以樓主先覺得自己係同人拍緊拖。好可惜嘅係條仔根本係諗住食下女。不過條仔都幾勁又有咁多時間可以食女

拍拖有時唔洗一定要講出口話2個人係一齊咗，有時係做啲行為就默認一齊。呢個情況，樓主覺得自己同人默認一齊再心根情願咁同條仔搞，你可以話佢on9話佢蠢，但唔可以話佢係雞 雞會唔會係人地屋企樓下吹風等2個鐘又無錢收呀？
不過係偉大又雙重標準既連登仔角度，所有女人拍拖同人上床就係雞，同時連登仔又日日係到開po話想同條女搞，有進一步親密既行為

叫你就做
叫你去死就去死 ?

臭

毒撚成日自己幻想有機會同拍拖，做人哋隻兵咪又係自己送上門 冇人講過剩係得條仔爽，宜家係講緊條仔本身有老婆但係隱瞞，仲要製造一個假象好似同緊樓主一齊

到底你知唔知樓院面有幾撚多人都有啲紀錄保持
呢樣嘢都值得吹噓 我真係笑撚咗 不過冇嘅，連登仔不嬲都係覺得所有女人都係貪人哋嘅名利

自己衝埋去配合，衰左就聲討別人？

樓主唔需要太介懷呢到嘅人講啲咩 一起啲屌樓主係雞既人底，就發現大部份都係啲痴線佬

屌你老母 講咁撚耐得果兩張濕鳩圖 講經咩 你話佢中出埋你老母都得啦

蛙式個大蛙手同蛙腳配合埋性愛，樓豬應該幾爽皮喎，嘆完咪算啦

我認得哩間屋係邊，係高級公務員宿舍，銅鑼灣渣甸山銀霞閣

大部份嘅連登仔都俾唔到同理心 因為佢哋好多都係未拍過拖，又點會知道比條女好愛嘅感覺係點

其實佢係仆街，但同佢係咪港隊冇咩關係
度度都有呢 d仆街架啦

自己明知咩事 比人中出完就話人

樓主大脾粗

咁暗都睇得出樣衰...

咪又係毒撚 照下塊鏡先啦

根本人地當你免費雞
比人搞左咁多次先明

呀樓主...你應該自爆埋自己.

等連登仔啲毒撚以後搵老婆都小心啲

唔好害人

連登仔真係惡到死
人地個post 都係話提醒 d 女仔唔好同佢一樣
又唔係告佢定點
雞唔雞關你春事咩
成日係度判官上身只要齊哂乜factor 就實係雞
睇清成個post 邊個先係賤男啦好無
有仔有老婆仲走去食女 你地竟然back up 佢係咪痴左線
確唔確立關你個女仔蠢唔蠢都唔撚係重點
佢過左呢次之後識帶眼識人咪得
咪撚講咩好女仔就識潔身自愛點點點
咩叫好女仔？ 呢個社會有幾多父母識得教仔女性知識？ 又或者呢個社會有幾多人掉低仔女然後番工 仔女無父愛母愛所以只能向出面尋求愛？ 係唔係咁樣就唔係好女仔？
我唔知樓主點解會咁但係呢個post 差唔多一面倒鬧樓主係咪痴線 ?
你地唔通覺得樓主無怪過自己咩
講真 我覺得知道對方有老婆同仔就即刻離場已經好潔身自愛

最後 樓主加油 d 女仔會睇到架啦 其他話係貪人間堅屋乜乜乜既comment 可以唔撚理

抵啦gold digger

米87又如何，香港紀錄又如何？ 你點知樓豬鍾意條仔啲咩？你有無覺得自己先入為主？我唔知對樓豬黎講87係咪咁重要，所以我唔會亂估，你唔俾樓豬好撚靚女，屋企好撚有錢架咩

假設條仔有老婆係事實，事實你又唔講，係到鳩up條女貪錢，唔好跟車太貼唔代表咁樣先入為主喎

嘩，間屋好大喎，半山公務員宿舍真心正

利申：唔想理呢d 男女恩怨

係後樓梯扑到閪水長流不知幾enjoy

自己天真加戇鳩 怪得邊個 俾人屌之前都唔會用下個腦

陰公豬
被賤男中出玩弄過，雖然可憐但真係狗也不了
唔帶眼識人，咁快任人玩既後果

btw支持起賤男底，放多d相啦樓主

要怪就怪你自己蠢

你都唔撚惹小 人地屌唔屌佢係雞 關你撚事咩 道德判官上哂身咁做護主犬 想呃蝦條呃埋一份？

雖然連登仔惡過狗，但你又真係唔抵幫
呢段時間， 我真係覺得同拍拖冇分別……

做sp 做到送外賣咁都真係服咗你，條仔係仆街嚟，但人地同你都無感情，唔欠你啲乜，佢老婆就唔同講法啦

樓上講乜雙重標準 一個人淨係話鍾意對方就同佢摸身摸勢 同對方未有關係仲扑埋野 你話男人都係狗公啦 明明就係樓主條線低 你話樓豬送曬副身家比佢就話蠢姐 唔識自重

條仔都係仆街 有老婆都出黎玩

你錯啦 好似男事主咁
就係因為當女人係雞
反而溝到樓主呢啲隨便任人砌嘅女仔
佢同人仆嘢多過你食飯 你好意思笑人溝唔到女
就係當女人係雞先至願者上釣

跟據樓主嘅事件
你講嘅嘢唔成立啦

好睇 條仔咁撚好口才

你又知我咩樣 係睇你班散仔唔起啊！吹啊？

你咪繼續ff大家溝唔到女囉 用呢丁點嘅幻想 去撫平自己嘅情緒 我接受

自己on9關人撚事

我護唔護護佢關你撚事咩
你幫仆街係咁鬧又博咩啊

女人俾人中出=雞
有人幫口+username 係藍色= 呃蝦條

formula 都幫你寫撚埋

殘奧

基本上係外賣雞一隻
218 5個0

冇錯樓豬係傻閪比人氹中出
但條賤男又真係呃鳩佢喎 樓豬又冇誣告人metoo其實佢真係受害者 你班連登仔一個二個屌鳩人係臭雞 明明就只係個傻閪以為自己條仔好愛自己心甘情願比人中出 真係祝你班撚屌嘴個個生女比人屌

樓主漏咗個#metoo啊

well said

你護唔護係唔撚關我事 人地屌唔屌都唔關你事 你屌人就得 人屌你就唔得 雙重標準得咁撚緊要 仲唔係你惡撚哂？我幫佢地屌柒你 緊係搏你繼續沖出黎柒 等大家睇清你呢啲想呃西屌嘅厹本性啦 咁都要問係咪個腦有事？
條式係 你本人=厹+護主犬 formula都未撚柒識 唔好話我唔教你

你情我願？人地有老婆仔女瞞住佢喎

完全

唔好嘈啦,幫大家做結論,樓主係雞,個男人係厹,打個和

仲係度扮受害者

以事論事 同你相反意見就追擊係咪on9
無留contact 真係唔撚識點樣呃西屌
定係你做開厹 不如教下我？

睇字幻想係個游水大隻靚仔

你肯定未撚拍過拖

日見夜見 咁多單獨交流
唔知大家咩關係
我就真係唔撚信

正常情侶都會確立大家嘅關係
會有好多溝通 知道大家心意先進一步發展

樓主無咁做
咪又係即食心態 用性換愛
諗住生米煮成熟飯就算

依位巴打好波

你就真係戇鳩喇 第一，我夠同你相反意見啦 屌你咪屌你囉 洗撚擇日啊？ 第二，用返你嘅邏輯 唔關你事嘅野你可以出聲屌人 啫係唔關其他人事嘅野 人地都可以加把口屌柒你啦 有乜問題？點樣on9法？
定係厹個腦得個西 無邏輯可言？

岩牙
做雞都可以從良
俾次機會人啦
重有唔好學依位白武士
判官上身
批鬥連登仔批鬥

女帶綠帽：你情我願你自己做雞怪邊個
男帶綠帽：條女正臭雞！！！！

唔好咁啦
白武士係咁架啦
俾次機會樓主從良
俾次機會白武士玩下批鬥啦
一陣又話雙標

加油

SP 黎講你都算玩得盡, 要食藥比人中出, 講真出文果個幾多歲拍過幾多次拖. 條仔擺明搵sp, 唔通講明自己有老婆咩

絲打真係要帶眼識人呀
唔好亂咁相信人 同埋未了解清楚就同一個人發展
性行為就更加要一齊咗 肯定晒對方個人係點先啦
不過喺呢單嘢裡面真係無得全怪樓主嘅
樓主一開始都以為對方係單身 咁發展下囉
講真 拍拖到上床 通常幾耐時間 好因人而異
呢方面就唔評論 樓主又唔係知道佢有老婆都仲痴住
發現真相都即刻走 真係唔好再咁易相信人啦

我相信如果件事係女呃男 仲要有老公
一定瘋狂被起底

蠢閪

做雞又要拎貞節牌坊

以後帶眼識人
呢次咪當教訓囉
以後唔好未確認關係就同人上床啦

如果條仔住公屋 樓主就未必會痴埋去啦

撇開其他野唔講，有老婆生埋b都偷食一定仆街黎

又有車又半山乜乜柒柒
之後就已經又中出食藥又剩
唉 我都廢事睇落去

有車 住半山 你都濕撚曬啦 依個post 毫無討論價值

屌你地個個係咪智障
如果樓主佢一早知佢有老婆就話佢送上門啫
宜家係佢唔撚知喎 情侶做愛好正常啫
問題宜家係原來條仔有老婆唔撚講喎
仲要一個二個話咩你請我願
屌你老未 宜家係條仔瞞住樓主當佢sp喎
點解係個男人嘅錯 變咗罵緊樓主？
情侶之間做愛就係叫送上門
屌你老母成班係咪單身單撚到上腦

睇得出樓主係好愛佢先做咁多嘢

結果原來條仔有老婆

所以就罵樓主？

免費G

扑果幾多次

頂多咪罵樓主太早就比條仔中出
但點解要鬧樓主係雞？
咁點解喺D情侶應否做愛嘅post個時
大家都正評？
大家都係雞？
成班都反撚哂智

唔係處=雞
唔比扑=雞
總結：女人=雞

幾錢q?

係網上面 女人係雞呢啲係笑話
但睇得出佢地已經放埋係現實到

除咗佢地老母 應該全部有拍拖做愛嘅都係雞

係
係到話要搵處女
唔係處一定係雞
Ok 真係搵到處女拍拖 條女唔比扑
又係到屌 唔比扑一定係雞
請問想點
樓主依加係比人呃 成班又沖出黎話人雞 有病

咩人拍拖會拍到咁撚神秘
唔知以為你同明星拍緊拖

條仔咁嘅樣都食到女....

依條囡未確定係人哋女朋友就送上門同人上床, 食藥玩中出, 係唔同地方野戰, 仲陪個男人去買壯陽藥。唔係臭雞係咩?

樓豬唔覺得自己cheap既咩？

關臭雞咩事
你頂多罵佢無知
樓主係真心愛佢先會做咁多嘢
我想問下雞會陪你做咁Q多嘢咩
樓主一心一意
條仔就三心兩意仲要有老婆唔撚講
我想問下樓主錯在何方？
所以你覺得條仔好啱？係條女on99佢先食
仲要食得好正確？

毒撚樣仲要送上門

無圖點傾，淫照就基本

Bjai 呢球起勢咁跑

樓主話人口味獨特 有冇諗過你自己都係？
屌你嗰兩張相我乜都睇唔到淨係見到佢個潤腸嘴都唔撚開胃

佢本人都唔尊重自己, 條仔當佢係肉便器有咩問題? 佢自動送上門喎。

好多人都無知,但唔會做齊依條囡做嘅嘢。好多人都會對伴侶一心一意, 但唔會周圍去野戰。

條仔有老婆仔女出去偷食。佢係狗公。SO?

She is NOT the victim here.

有點唔係好認同
點解樓主會覺得自己係同佢拍緊拖？
你都識講佢每次約你都係扑野 一係就唔搵你/消失好多日
乜拍拖係咁架咩 淨係用對方黎洩慾完左就可以趕佢走？
我諗樓主都知自己呢段唔係正常關係掛？
只係唔肯面對

雞 仲要免費 搭的士錢唔知係咪自己出埋 世界上真係有咁多白馬王子咩？ 認清自己身份

如果男女掉轉

我咁講一定畀人屌到反

條仔本人都唔尊重自己, 條仔當佢係厹公畀綠帽有咩問題? 佢自動送上門喎。

好多人都無知,但唔會做齊依條仔做嘅嘢。好多人都會對伴侶一心一意, 但唔會周圍去叫佢做呢樣果樣 （其實呢句唔明你講乜鳩）。

條女有老公出去偷食。佢係雞。SO?

He is NOT the victim here.

你講嘅以上種種行為
都係基於樓主係真心咁愛條仔

當你全心全意愛一個人嘅時候佢講咩你都會做

都唔等於條仔當佢係肉便器呢件事係啱

唔好將呢啲嘢合理化唔該

宜家明顯係條仔知道條女鍾意佢先玩9佢

仲要so

條仔唔係狗公咁簡單，係欺負咗樓主個心

浪費樓主時間去愛一個賤人

既然你覺得條仔係啱嘅 食得唔好哂嘅話

你繼續

想問下屋企係邊 幾大

推

無人話條仔係好人。

如果你唔同意佢係臭雞, 咁你會點形容依條囡?

佢唔係人哋女朋友, 但係佢免費送上門俾人屌, 食藥俾人中出,同人四周圍野戰, 一齊買壯陽藥。

做雞都收錢,佢係賤過雞喎。

第一，人地有無認過你係女朋友先

第二，次次送上門比人屌，入去前又要等，走又要等，樓主都唔覺有問題？

男既係賤，但女既明顯智商都有問題

就咁睇樓主講既話
我會覺得係個男仆街
比幻想樓主
所以佢先會肯做
不過連登都係唔好跟車太貼

睇晒大家回post，雖然有讚有彈甚至乎有啲好mean嘅說話。不過點都好，經一事長一智，出post嘅時候都已經預計過有啲咁嘅情況……
我重申一次，我出post 只係想以過來人嘅身份咁企出嚟，同所有人講聲睇路

有啲回帖會話都冇親口承認過就等於我係免費雞， 有啲巴打又會話我蠢，抵畀佢呃……但係當愛一個人嘅時候，真係唔會諗對方乜嘢理由，佢講就會信，佢話練水佢話去集訓甚至話大陸用唔到whatsapp我都信，所以佢成個禮拜唔搵我，我都覺得好正路...同埋我覺得佢都已經帶我見朋友，我覺得大家嘅關係已經確立左，拍拖都可以比空間對方，唔等如要日日chur到盡掛...我知我係好蠢，愛到好麻木，不過依家真係會醒

另外，大家都見佢又招sp又回叫雞post,我都唔相信我會係佢唯一一個，所以有懷疑嘅及早檢查......

自問好少上連登，就算上都係只係一個cd-rom，如果唔係突然發現到都唔會出post...希望有心嘅或者有機會曾經成為受害者嘅，自己衡量風險

有心食花生嘅隨便食，post得出嚟就預咗有唔同意見，又或者你地搵到d我唔知嘅資料都歡迎討論，就當比我徹底睇清呢個係咩人都好

邊間 share 個email

佢只係蠢西 同啲厹一撚樣咁柒蠢
做人兵貼撚錢 一撚樣咁蠢

講真 男人畀人戴帽都冇得怨
女佢屌過你估冇爽過
溝得條女唔係貪人有樣有閪

而家換轉係女就blame the victim
兒登真係好唔理智

佢蠢就一定
點解冇人怪過條撚樣？

Ok wor 都唔差

女人角度我覺得中間上少少
仲要187其實真係唔差

出多圖

有人揸槍逼你同佢搞架
最撚低賤個個咪你自己囉臭雞

咁男人溝女 咪又係學日劇想娶個賢妻 之後射得滿滿
不過人地唔show啲毒撚
以為做過一輪兵就要跟佢一世呀？

世上邊有咁多結衣呀 屌

講真愛情呢啲野都好多因素配合
咁生活條件同佢有冇愛過條賤男 冇conflict㗎

依個

個樣唔差 中上樣
連登仔到底樣衰到咩程度

哇 撚

其實樓主同個賤男都係重口味

金鐘樣

好似姓王，游蛙式

港大畢業就叫屈
咁地ivy League 果啲叫咩

老實講佢同連登最憎嘅万刀甲十分一都比唔上

連登仔咪又係自己矮化自己
抬高呢條撚屌

佢又唔撚係山頂獨立門牌
冇見得有幾高人一等喎

女人角度我覺得好似山怪之類嘅巨人樣

屌 咁你矇頭入閘
其實馬蹄露都好撚charm 啦

完全係 姚明系

我收番岩岩講既說話
當我冇講過

岩岩未睇下面啲圖 ...
我收番

咪撚戇鳩啦 名牌model全撚部靚仔黎
拎依條友黎比 班基佬設計師嬲到彈起
你睇翻開頭樓主post嗰兩張側面
個風筒嘴 髮型 加埋個身型 點屌得落

真心其實唔屈
港大好多人都係 佢仲要靠遊水入

又唔見你地平日話万刀同呀水屈

万刀同呀水仲有樣喎

屌 直頭係樣衰
不過187 kongu 半山 有車 又港隊
整體條件又真係幾好

認真，2米都無情講，我寧願佢減翻10cm，個樣好睇啲

樓上班人係咪閱讀理解零分
樓主講到明「年幾前，喺體院裏面，結識咗個男仔。最初我哋都一齊食lunch一齊食晚飯，平時一有時間就會見面，喺朋友面前都會拖下手仔攬下腰錫下嘴 喺佢車，唔使問一定會毛手毛腳摸摸揸揸。打波都會帶埋我去打氣，有時又會帶我同佢D豬朋狗友去食宵夜。成日又喺人面前話我太瘦要食多啲嘢，夜得滯有時又會車我上佢屋企過夜。」
呢d行為都唔可以証明 2位事主係情侶關係/條仔係player？
成班盲撚淨係注意係樓主係邊度野戰/俾人中出
你班毒撚聖誕留係屋企打飛機喇

万刀甲不嬲都屈啦 仲要下體大

似model又點 合理化左佢靚仔？
八兩金都係影視紅星啦

好少可都未有人起到佢底
條仔又無出黎澄清乜乜乜，個個掛住屌條女

咪就係
高大樣衰成隻山怪咁行黎行去

咩料
真係好多痴線佬
難怪仇女仇得咁緊要

你係本人？
Model點會咁上下

邊道有人話佢高汁
得你覺

不如你變gay去溝佢啦 咁崇拜佢

冇幾耐， 佢就開始搞我， 最初喺佢屋企， 跟住就進化到要我同佢去商場後樓梯， 體育館， 一步一步， 由帶套搞到氹我掹出嚟射到要中出我食藥我都好配合。 呢段時間， 我真係覺得同拍拖冇分別……

咁樣嘅關係維持咗四五個月

呢段又唔引

本身去係係樓梯已經有問題，重要四五個月由初相識去到四圍野戰，真係冇問題？

笑撚死 佢拎人地最柒嗰樣嘢黎講
呂燕咁樣衰 都有機會做到國際名模
連登仔係咪要讚佢個樣好屈

成個gay 佬咁。無人覺得佢正呀，得你炸

重點係呃西屌之餘呃埋感情
重要有家庭仔女
終極仆街黎

呢d異形條撚應該好大

假如男未婚女未嫁 你理得人點搞
仲要會帶出去見朋友 正常都覺得公開啦
條友隱瞞婚姻狀況 呃樓主 呃老婆 先係問題

送外賣仲講到受害咁，女人就係賤

自己自願
又要放人上網

搞成咁係樓主自己拎黎賤

情侶扑野尋求刺激感有咩問題 ？

原來連登仔眼中，真係認為全部女人都係雞係公廁
雖然樓主真係蠢到貼地，條仔鍾意就搵，搵親都係扑野，無尊重過樓主。樓主都仲可以on99咁，但當局者迷，毒撚比女神收兵咪又係咁
咁少人屌條仔，條仔有老婆又搵sp又溝女，當樓主玩具咁玩，唔通又啱？
最後，無對話圖，都係保持返十秒距離先

絲打
我都想同你搞野
會戴套，唔會學個陷家鏟
留個tg👌🏻?

都無認情侶關係
最多咪sp
點呃感情？

咁做d野係情侶 撚知咩
唔通拍拖都要簽紙咩
樓主最多咪蠢閪
仆街就一定係條仔

畢拉山 高級公務員宿舍？

樓主垃撚圾

笑撚死

你又真係扮到成個律師咁款，做乜鳩
係咪為攀附權貴搵條仔，想條仔埋單呢，我就確定唔到，所以先話唔跟車太貼。

但乜撚野叫咁好條件逢場作興值得原諒，係你眼中，有老婆去周圍溝女搵sp係合理？第時識到個靚女、有學識、有錢嘅女朋友，結埋婚之後佢出去搵男人，屌到佢係床上淫叫。你記得幫佢考慮犯案動機

尋晚有人話仲見到佢tg username，頭先連個username都無埋，真心希望佢會洗心革面，做個好老公好爸爸，唔會再有其他女仔受傷

樓主都算啦 老婆紙都簽埋都唔公開啊
佢地不如屌埋個老婆啦

仁哥分身？
Charm 你老味，中撚左幅射咁款，眼耳口鼻面形無忽合格，話撚之你再生高到3米

大家都係港隊，一定係揀小矮人万刀甲

雞都不如 免費喎 車錢都蝕埋 on99

93294056

都係嗰句 男人唔賤 女人唔愛

樓主可唔可以介紹佢嚟識識

agger

真係似本人
米87加大隻就charm?
大隻冇樣一街都係，成隻猩猩咁
咁都可以幫佢打j
除左本人諗唔到其他原因

條仔咁柒都有免費上門雞

好cheap
周街仆街都制

條仔除左187之外有咩特別
而家仲要大把人都180up
所以187都唔見得好大優勢

Agger

條友咁撚樣衰你都落搭
不過樓主係蠢姐，個男人仲賤啦
連登仔真係CLS,靜係幫男唔幫女

其實樓主都只係真心愛一個人，真心到將所有奉獻曬出嚟，點都係on9，係蠢，係信錯人姐，未至於要比連登仔屌係雞掛？
唔係話愛到盲左咁係好事，但係都唔會係樓主錯曬，個男人好似完全無錯仲可以戴光環咁款掛？
不過女仔真係要好好保護自己，唔好諗住付出所有就可以得到對方嘅真心真意
希望樓主經過今次會學精，愛一個人都要保持理性

條友咁柒你都沉
有無掃撚錯呀

樓主 其實講左咁耐 有無WhatsApp對話紀錄睇睇？
你咁樣落去 好難有人信你講既野

樓豬雞都不如
比條性無能屌到臭上黎搵連登仔幫手😂😂

唔洗睇到最後都估到佢有正印, 當你SP啦

死臭雞 抵啦

睇定啲先
等陣原來又係#metoo點算

你情我願真係唔怪得人
上黎講你都係等俾話係雞 勞資糾紛果啲架喇

屌，講撚到你唔識拒絕咁

中期你應該覺得唔妥啦，咁你仲要繼續落去，搞成咁無得賴曬人喎

條仔係錯，你都唔係啱得去邊囉

屋K?

好多人話我貪錢，如果係貪錢嘅仲會同佢食吉野家？我係好on9，覺得只要兩個人係一齊，食d咩做d咩我都想就晒佢，因為當時只要喺我身邊嘅係佢就夠！

條友咁撚樣衰都做免費雞公廁臭閪

真係要帶眼識人
經一事長一智

啲人話咩187 唔差 笑撚死
成個怪獸咁

喺朋友面前攬攬錫錫又摸腰係車上又摸又揸呢啲你自己同意佢先做到
你要作賤自己 而家遇著個賤男 有乜好怨

攪晒野先講同拍拖無分別
唔係應該拍拖後先攪野咩

定係你原本定義自己係炮友關係？

已經唔係叫醜樣，係好深山大屠殺d幅射人咁，每次睇到搞兩母女個幕都唔忍心，你點頂到比佢屌架

條仔咁撚樣衰你都送上門
抵死

而家啲仔 上埋床都未係男朋友 比人呃完感情都可以係臭雞 連登價值觀一級棒

不嬲運動員都食女無數架啦
做運動男性賀爾蒙會爆高
又有大把19自來雞送上門話好陽光又盛
就好似樓主呢隻咁

搞錯呀 怪獸樣都有免費雞送上門
又有後樓梯玩 又有得中出
屌 好撚羨慕

哇 屌開60KG 呢條友劏開豬？

根據知情人士透露
佢老婆好似係姓何
叫Jerny 定唔知Jenny

利申 知情人士不是我

中能左幅射咁能款. 樓豬醜唔醜😂😂

爬蟲類嚟講都算中上嘅

中間上小小？ 絲打你咪撚玩

好似電影入面專做殺人狂魔強姦犯個d樣
連登仔仇女已經去到乜撚野境界 ，反正係女人都係臭雞

未至於呃人
係傻閪啫
用隻閪黎留住個男人
人地都無認係拍緊拖就縱個頭埋去

仲要有老婆仔女都出去搵sp 搵sp都算 又唔講明搵sp 又唔同sp講自己有家室 仲帶埋sp去見朋友 你唔好同我講佢唔係特登想瞞住

你第日比人綠帽 唔好怨

一句到尾 蠢左 完

樣衰到咁都有蝦條食

條仔好撚樣衰
仲要搵開60kg大屎忽
莫非樓主都係重量級

何生有冇諗住回應下咁呀？
或者有冇其他知情人士可以透露下

王生先啱 sor

所以話player 真係無樣睇, 佢係高又大隻, 咁就可以食女無數, 不過, 男人一樣, 見到大波索女就狗衝, 所以帶眼識人好重。 相信呢件事之後樓主經一事長一智, 以後認清仆街係用咩招數食女, 揀返個腳踏實地對你好既男人啦, 我都要俾D 拜金女玩過先搵到個好既, 帶眼識人啦

臭雞
完

你諗下第日同樓主結婚果老公幾撚慘

因為條仔高呀ma
你試下條仔米6睇下樓上件臭西會唔會話幾好

你咪撚搵人埋單丫！

識得有個港隊風帆運動員食咗我條女

叫kikkk____

我又唔會極端到一黎就話個女仔係雞

但唔知點解知道左個條仔又大屋又半山就同情心減大半

條仔係窮撚邊會咁易落搭丫老實講

more

d毒撚肯做兵咪又係睇中女神靚女
一樣道理姐
咁女人收兵都係你情我願
冇人搵槍指住要男人做兵

咁柒都食得落
樓主似係冇腦飢渴豬西

咁平時d男人遇到賤女人就唔好post上連登啦
又咁多綠帽post?

奧運會消耗得最多就係安全套

咁嘅柒頭都食得落

你係咪盲
個個黑底樣，面目可憎，都叫樣唔差？
米六三就入到去做，見過大把矮仔

以前識個同學係港隊，又係好多女痴埋去
成日換女，條條女個西同屎眼都比佢玩哂

你都幾撚好野

食餐吉野家=唔貪錢

同埋都忍唔住講句
你又咩背景既女

食吉野家食到咁委屈
一係屋村妹，一係以為自己係上菜既傻西

龍門任你搬

因為佢嘅介入我先分手
去個今㳄亞運

多圖啦要

綠帽又唔同喎
本身正正式式拍拖，比人帽左就抵可憐

但樓主係連拍拖都唔知算唔算就心甘情願咁做免費雞

連登仔準則 食好西係貪錢係雞 肯陪條仔食m記食快餐 又係雞 總之女人就係原罪
絲打 加油

一個送上門比人免費抽插瘋狂二穴中出 當免費雞咁屌
一個頂多咪嘥下時間嘥下錢嘥下心機
又點撚樣一樣道理

男人唔壞 女人唔愛姐
我有錢過條仔多多聲咪又A0
比女嚴人悶,正臭西

乜野叫離場得快
你第日老公會唔會同佢講比人玩到咁?

希望樓主唔好搵人埋單

原本對條女無乜野
一見到佢覺得食吉野家好撚差咁
成陣港女臭西味出哂黎
收皮啦

搵條仔攞相
反屌樓主一獲先得

咁好多後生女都係咁, 咪以為周街處女啦, 個個唔係俾人玩就玩仔。調節吓要求啦

話左比佢老婆知未？

食吉野家就叫港女..............我無怨過喎，佢話去我就跟，咁樣就叫拜金？咁應該做啲咩先唔拜金唔係雞？!

唔明有咩關聯

連登好多毒撚

條link張係ok wor
睇完其實相

同矮7毒悶一齊都不離不棄

屌你 一餐半餐食吉野家有咩問題
唔通餐餐自助餐?
根本就唔係重點黎
唔好以為咁就可以令人覺得你唔你貪佢住半山 有車接啦

整親隻手之後所有嘢就唔同曬.......

每次叫親我上佢屋企都要12點之後要我自己搭的士上去

即係有車接送就任佢中出啦 . 勞資糾紛.完

一個幾on9既人 先會攞吉野家黎做例子
屌你老母係咪睇唔起吉野家呀

吉野家 正評左

識人幾個月 關係都未確認就同人搞
爭咩吖 男既賤 女既淫
成件事得個男既老婆係受害者

你講到佢搵你剩係得扑野環節 你又ok咁有咩問題？

條仔係唔好

但我覺得樓主其實唔值得同情....

事出必有因，對自己唔自愛就話自己一時糊塗就話對方點點點，有冇諗過自己拎黎？有冇反省下自己？唔係蠢唔蠢問題，係價值觀態度都好大問題，如果第時你將來老公好好人對你又好好，我係你會感到內疚因為你呢d人是唔值得有好下場的。當然條仔都唔會係例外

食吉野家都冇怨過 呢句潛意識已經睇唔起吉野家啦
好人好姐點會講得出 臭雞

覺得佢同佢老婆關係一般
唔係同居
淨係結婚生仔 無感情

唔係話奉子成婚咩？又唔見連登仔屌人地老婆係雞？

奉子成婚 真係唔知係愛定責任

嘩屌,要求大波大pat,仲要60kg以上
識食wor
依款女先好屌

呢個post可警世d女認清對方先發展都好
以後帶眼識人啦
其實識朋友都要小心
希望你搵到個真心對你既人

收皮啦你,你自己識唔到SP女黎屌係度酸人地
扮哂正義咁

到底連登仇女有幾嚴重
唔比屌又話唔夠愛唔肯確立關系
比埋你屌獻埋身 又話太主動、雞格
信錯人講大話 竟然第一時間鬧條女蠢而唔係鬧個男人賤格

唔係話港女抵幫 但係有呢啲諗法嘅男人十居其九都係無撚用
淨係識要求人點點點 要有啲咩條件
又唔見對自己有啲咩要求
咁嘅款又同自己口中所貶低嘅港女相差幾多呢？

唔好再做免費雞啦

唔好推呀

樣樣做到就要去做
咁你唔去食屎

不為與不能聽過未呀小朋友

知情人士再度透露
利申 知情人士不是我

睇得出樓主唔算拜金港女
加油啦

條仔樣衰到不堪入目

所以話樓主係拜金
跟本就唔合理

今晚冬至，祝大家團團圓圓，結左婚嘅三年抱兩，有仔女嘅就仔女快高長大，仲有祝各位巴絲身體健康出入平安

賤男 推

冇錯，貪錢雞唔抵可憐

又唔見有人話佢老婆唔潔身自愛，未結婚就比人中出嘅？

男女都有問題架啦

班港隊兄弟都唔係靚仔架啦
新郎哥個樣怪到一眼望得出

G?

樓主一開頭講半山宿舍 想講明自己付出有幾多啫 你睇間屋個裝修都知普通中產啦 宿舍又唔係賣得出
除左老豆老母筆長糧 邊度值錢
連登仔聽到半山就spin去貪錢

生得高大嘅柒頭->中上 唔差
拍拖對象搵普通中產->條女貪錢
肯付出 聽教聽話 非性冷感->送上門係雞係公廁

心智未成熟嘅中學雞笑下算啦
小心好似班哥哥咁留係成人台動物台打一世飛機

貴圈真亂
有無知情人士有女隊員既八卦？

條仔個樣

見到好多人吹奏佢係香港紀錄保持者，其實都已經比人破咗，再吹捧都無咩價值

個教練要你三更半夜自己送上門
又冇屋企人先俾你走
唔俾你用正常個廁所要用工人
其實就算唔開口
你都知唔會係正常
我就唔信你係對自己做挭人第三者係毫不知情
做人第三者做到咁主動 咁cheap咩都肯玩
賤男就梗係用完即棄
但你本身做人第三者已經抵死～完

條仔咁撚柒都岩

咁又係 人地住半山俾著我都衝住去先啦

戴眼識人基本喇樓豬

半山千尺，食女話咁易

手球港隊教練楊x翹都食佢d女學生啦 岩岩去Jarkata奧運仲唔執返幾濟

More

岩岩search完又係中幅射咁款

好撚柒

手球絲打？
有份去Jakarta同黎緊瑞典嫁個女仔 短髮 本身冇咩眉 眼大大

咁撚7都肯比人中出 臭雞係咪7到無人食得落

E個型好夕，屌你大大隻國字型臉，眉形同嘴形都靚

好多

屌你老尾，原來港隊盛產奇珍異獸，成12個男得2個果樣見得下人，
新娘反面果個算中上，右2果個算中等臉型尖返D就好樣。

點解女人咁撚鍾意扮受害者？明明自己送上門 又講到人強姦你咁

屌，佢條木嘴真係識木撚埋個嘴
個嘴木木吓好想打柒佢

葉x仁型好多! 見佢同女友仲幾好 應該無食女啦!

港豬隻豬真係易呃

據知情人士透露，佢老婆之前都係第三者嚟架，都係喺體院搭上，明知個男人有女朋友，仲同當時個女朋友講如果你接受到可以繼續三人行。

利申: 發夢聽返嚟

貴圈很亂
是撚旦啦，唔搞都搞左，你送到上門又冇確認到關係，所有野都係你一廂情願

好似多內幕料爆

可能佢唔鍾意食吉野家

樓主一定係肥妹

叫黃俊仁 :(

Kenneth 冇得輸啦

佢個樣勁撚似 呀屌

91年成個阿嬸咁

泳隊現役仲有邊個睇得下

個嘴突出嚟

Kenneth都ok

其實真係好想知
點解有老婆有女都帶到樓主上佢屋企
唔係同老婆同女一齊住㗎咩
百思不得其解

咁佢老婆都唔知算唔算嬴家
原來自己都係做人第三者搶人返嚟
屌你講到可以三人行 3P咩on9
真係鍾意條仔嘅唔會接受到三人行
佢老婆一開始咪又係貪錢
講咁撚多嘢
如果唔係個肚佢神早比人踢開九丈遠啦

條仔player一個 點會想咁快成家立室先
如果唔係個肚條女唔想落
或者屋企人迫結婚
點會娶老婆啊綁手綁腳
光明正大食女玩女叫雞多P仲好啦

發夢聽到
平安夜同聖誕楊x翹臨時話應承咗「一班」女隊員係佢自己屋企開party 唔肯陪女朋友 睇黎....

問返佢而家可唔可以三人行一齊住

仁哥，你唔止中下樣咁簡單wor
如果分9級，你屬下下樣

圖

個樣中左幅射咁 都話中上樣
係唔係就係王X仁本人呀

樓主唔好停繼續爆料
推到佢老婆都睇到

結論: 樓豬又係臭雞一隻

樓主正賤雞

無圖無野好睇

LM

開始時已輸了
泳界都好多垃圾
又係X天

喂大佬，你搵May weather 同Thorpe 黎比？ 其實連係香港都冇人會識乜撚野王乜柒俊

你坐左幾耐監？條撚樣仲柒過金鐘連登仔

其實佢地結左婚互相埋單咪好地地囉，點知個男嘅都仲要出嚟害人

屌你老母成班毒撚係到屌鳩樓主乜撚臭雞
條仔有心呃鳩樓主 拖佢出嚟見晒朋友
睇佢比賽 呢啲咁公開既場合 咁又會對樓主好
帶埋返屋企 唔可以早上去要吹住風等
點知會唔會係個男仔呃佢唔想屋企人知乜乜77
事前樓主完全係唔知個男仔有家室喎
以為係情侶好正常啫
係咪一定要講：我地拍緊拖呀 咁先叫確認關係？
一齊三四個月屌閪又要比你地屌
平時開post話拍拖幾個月條女都唔撚比屌有問題
而家人地認為自己係對方女朋友
同男朋友有性行為上床又比你地話臭雞
人地爆房野戰又屌 你地自己做既時候唔撚鬧自己條女臭雞？
而家就個個企撚晒係個高地到做聖人
樓主係蠢 比人呃 無知 佢都冇話係條仔錯晒有認衰
開post係警世唔想有其他女仔比條賤男呃
點解你地就個撚個調返轉鬧鳩樓主臭雞
唔話條仔處心積慮呃閪屌呀？
係連登真係女人連呼吸都係錯心跳都係罪

唔知佢老婆知件事未呢

多謝絲打你咁明白我，講晒我心聲咁濟

一開始我已經定義咗呢個post係警世，想呼籲其他絲打唔好學我咁傻，唔好為左一個人咁毫無保留

我唔係要乜嘢光環，以前嘅我輸經驗，愛一個人太深，付出太多我冇得怨，講我嘅個人經歷講到咁深入只係想將佢成個過程有血有淚咁呈現喺大家面前

其他巴絲屌我蠢真係屌得好，原來而家情侶嘅定義係要確確實實開口講一句'我地一齊'，見晒朋友拖晒手都唔算係一齊左，當然做男人嘅可能會覺得條女肯上床就係雞，而家講出嚟只係因為我攀龍附鳳，想搵個好碼頭，但係人地婚又結左，仔又生埋，我蠢極都唔會再癡埋去

自問屋企家教都算嚴，就算同朋友食飯夜返屋企都會有微言，喺同佢一齊嘅時候就更加係成日都同屋企人鬧交，話我成日出夜街或者無返屋企訓

但係一個女仔鍾意人就係咁義無反顧，將自己嘅所有嘢毫無保留咁付出比佢，所以就算佢要避開屋企人帶我返屋企我都會好下意識覺得，人哋家教都可能好嚴，唔畀佢帶女仔返屋企，先會等屋企所有人瞓晒先畀我上去

最後，多謝大家屌醒，希望佢真係會改邪歸正，好好咁對佢而家嘅老婆同小朋友，希望件事可以畀多D人知道，唔好再學我咁蠢，比人呃左都懵盛盛

祝大家平安夜快樂，平平安安

絲打，加油，經一事長一智

成個post得幾個正常人

樓主係知道有老婆先無再一齊?定係人哋已經冇搵你好耐,你而家先講返出嚟?

我都想有人咁愛我法，可惜通常都係啲識呃呃哄哄嘅人先冇

好撚樣衰

$$$$$$$$$$$$$$>>>> ALL

你一定唔係第一個被佢呃，亦都唔會係最後一個。你宜家都算執返身彩！

最唔明條友要食藥先得咁無能，點解都仲好意思叫條女陪買藥

聽講佢生左個女 我深信你今日點對啲女，將來啲仔就會點對你個女

絲打希望你早日放低
記住下次要自愛
先會吸引到真正愛你嘅人
就算信到底
再善意嘅謊言，以及一切嘅隱瞞
都躲不過真相無情嘅揭露
有時蠢係蠢在將有疑點縮到最小彷佛不存在
鄧入世未深嘅絲打心痛
Btw俾所有牽入呢個旋渦嘅人都平平安安過夜啦

個男。。樣衰到。。真係好樣衰。。樓主真。m底

我諗我知你邊個

條仔真係好樣衰.....

放樓主啲相/資料出嚟啦

直情係樣衰到要唔眨眼望住佢幾秒都唔得果隻
個樣又變變態態咁

老婆係協恩妹喎
推到佢老婆都知先

好情
心唔好再推

推爆佢，佢公司email係咩

推到離婚！唔可以俾個bb同個pk老豆生活架

樓上有人巴絲話老婆以前都係第三者 點會離婚丫

假膠？
出動埋古羅馬啲公爵

Btw想講佢個樣加埋佢份人，已經蓋過佢所建立嘅成就，雖然我唔知佢有咩成就可言

係第三者都想坐正架啦，而家坐正咗仲要女都幫佢生埋，唱通天唔係咁都忍倒呀嘛

聽講佢老婆做第三者嗰陣suggest過當時女朋友三人行，或者人地宜家都接受到三人行呢

push

以後有巴打比女派帽收兵就留言笑鳩佢做鴨
貪條女靚 冇人逼佢做兵 咁撚蠢緊係比人搵笨
同條女出街佢都好enjoy

唉 算把啦你
講咁耐 帶哂光環 借哂刀咁款
又無圖 得果幾張女 看圖作故仔咩依家
係就放D實証出黎啦 哂9氣 講黎講去 得自己係到9up 要人信你 on9

係囉有冇對話圖睇下

平安夜都要做白武士，辛苦曬

可能唔止三人行 做韋小寶一拖七

夠高就得架啦 樣衰有乜所謂 佢地覺得帶個咁撚高既好吸引人目光好威 進擊的巨人咁

巴打識貨喎
有Agency公司朋友話佢哋2個個樣同王生喺某大運動員經理人公司fb度見到, 間公司其下好似仲有淳淳bb同其他港隊成員
style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allow="encrypted-media"></iframe>
利申 朋友唔重口味

Can’t open wor

唔好再推

知情人士再透露，個女出世之後，佢兩公婆仲學人返教會添。
屌你返幾多次教會都冇撚用啦，私底下咁撚賤格 死耶撚

想返教會比自己良心好過d?

推，有老婆都出黎偷食正仆街
呃蝦條傷盡少女心
連登咁多毒撚都係比呢啲有車有樓嘅仆街破壞公眾體统影響香港生態搞到心理唔平衡

非處=全穴都比人插過

見人187運動員所以起痰

有心呃樓豬，瞞住人有家室，
反而屌俾人呃果個，
大佬唔好聽咁多張智霖啦你班契弟
而家又唔係有心做第三者，
Cheap佢就緊cheap㗎喇，
咁樣送上門法，但要屌都係屌賤男啦下嘛

應該係想個女入教會學校？

定諗住咁樣可以朔造好爸爸好媽媽，一個美好家庭嘅形象？

條link出咗無耐就死咗 有無人知點解???
好彩發夢嗰陣cap低咗

今日呢間野出個post無左中間條友

知情人士再度透露
佢之前係ESF sports到做教練
有圖有真相㗎大家

利申 知情人士不是我

到底點解游泳港隊全部都甘醜

歐凱淳=女版William hung
陳健樂=山齊士

之前總會單野無人提

無人想知
切勿自戀

出咗事都有心情post ig

仲要post 3張
唔知佢老婆知道件事未呢

有冇巴絲識佢老婆呀？inbox send條link俾佢望望

等佢知佢老公係咩人都好

嘩！你唔講都無人記得佢有去亞運添！不過睇番佢啲時間，乜同個香港紀錄差咁遠嘅

聯署奧委會嗰封信佢又有份喎

鳩估：其實佢會唔會係其中一個既得利益者呢?

Btw,海x泳會個網頁入面又見到有泳班章程係有思貝禮國際學校恆溫游泳池, 咁啱嗰池又有王生份，係咪真係有咁多巧合， 定係有咩利益輸送？！

去亞運前隻手定腳傷咗嘛 但仲要霸住個位

留名跟進

睇報道話係腳傷

有人話佢整親腳喎
保持返10秒距離先

個ig係咩呀？

轉左相喎佢老婆

搵唔到個ig

jenh0702喎
你jonh

呢個係佢老婆個ig嚟架，有冇人做下好心inbox話佢知佢老豆有幾愛佢呀？

睬睬睬，老公先啱！

有冇人做好心話比佢老婆知呀
雖然佢老婆都係做人第三者搶人返嚟
但都唔可以比個bb跟住個禽獸老豆

我識佢但唔熟
有佢ig ah
其實大部分既事實都係正確
但佢整親腳唔係膊頭喎

去之前已經整親

有無多d料爆

其實都冇乜野爆 咩就係生人霸死地 明知自己會游到好撚慢 但都要照去 仁哥喎

唔係跟時間決定架咩

咁佢報名時間又真係第一

想睇佢d post

Agger, 想睇佢塑造既好老公好爸爸形象

呢啲就你情我願
男人做狗之後清醒就叫好可憐，要聲討起臭雞底。

佢係最快 但傷咗嘛

聽講佢同身邊啲人講，因為佢搞泳會，所以有人特登整呢單野出嚟做鳩佢抹黑佢喎

咁既樣都食到女...

解釋=

定係佢d壯陽post叫雞post都係抺黑先